成個油塘得兩間黃

仲要小食店

睇黎要自己煮

公屋地方係咁

係狗屋地方

賢仔係狗

清心齋一早執左...姐係得返雞蛋仔

北角都少黃

上次仲約我大本型食飯，都唔知係咪想釣魚執法

咁狗屋地方唔係全狗嘅

搬左咩你？

絕望

主要係油塘站冇乜商場

油塘垃圾地方

大快活

邊撚個話間雞蛋仔黃？

612就屌緊學生啦

More

612就聽住啲員工屌

之後就無再去過，之後有無轉立場就唔知

油塘點會有黃
成區都黑警

有都唔敢出聲啦
你試下間鋪係元朗敢唔敢同721

*敢唔敢貼

不嬲都油塘

成日以為你住屯門

其實油塘連藍店都唔多幾間
油塘就係一個垃圾地方
利申：另一半住油塘，成日訓果頭
自己屋企係個比較舊既區，黃店多到傻